黑色五毛警告注意，極多洗白文

如果要走番入去唔會行正門走囉，分明係扇動人衝，仲要咁撚多正評，係咪傻撚哂?

推

警察點解做左暴徒？

cls,連登真係多咗好多三毛

7.1 臨近，五毛活躍指數為甚高

話左停收人架喇